成立民間警監會！！

肥狗已經講明唔係暴動，所有中槍市民都應該：
1. 展開投訴
2. 私人檢控有關黑警
3. 民事索償有關黑警

全部都要負起個人責任